取代支那使館！美參議員：台灣將會開設美國領事館

Should be

push

*大使館

直接調成都個啲職員過去
其他美國駐支那使館職員：屌，我都想去夜市呀

一個中國

[⇩ 美國形勢大好⇩]

啱啦，一個中國呀麻
開係台灣都係中國領事館架，中共夠膽話唔係咩

舉腳贊成

其實呢度仲有沒有人識 大使embassy 同領事consulate 既分別

大使館啦
明明台灣係獨立國家

推

起左搞到有武肺就7.

直接宣布建交啦

早應該
雖然唔中意中國
但講到正版梗係一個中國中華民國
另一個支国中華淫民共和国

Don't do it. Xi will lose FACEEEEEEEEEEE....

堅定流呀

一嘢落𨳊中共臉

哇 去Ted Cruz個Twitter推下先

如果重新承認中華民國正統合法性
然後再拎台北故宮博物館啲正本條約文件出嚟

要正式建交先

斷交未

正呀，可以去夜市

其他美國駐支那使館職員：屌，我都食台灣妹呀

違反英中聯合聲明已經可以歸英。

直接承認台灣國好過啦

一係歸英，一係歸台
中華人民共和國冇權統治香港

Consulate係領事館
Embassy先係大使館

如果台灣係大使館仲爆，台灣係首都

一個中國
中華民國

AIT正式升格

推光復香港 時代革命

習近平真係愈玩愈大

到時,前總統卡特

卡特的行為,令到台灣人非常極之不滿

中共滅亡之後

台灣接收中國

到時分南北台灣

完全無問題

識玩

兒登識條撚咩

依次支那真係搬石頭砸自己腳了

香港幾時會有中国使館

As it should be!

玩咁大

又block 一隻

屌過台灣夜市放題真係返唔到轉頭
仆你個街日日喺香港食飯盒

台灣no1

掉轉黎睇，美國今次咁堅定，如果咁都滅唔到佢哋，世界真係大撚鑊。其實我都會覺得好似係袁爸爸咁講，最後佢哋都係會和解但係繼續存在。跟住香港可能真係英美監察之下進行公投，香港獨立。因為共產黨可能繼續存在，美國有可能註軍

大使 公使 領事 參贊
不過地區分法又有唔同嘅
但呢度唔讓分係正常

以共產黨性格，一個沖繩美軍基地都頭痕惡佢，仲要整個陸地連接美軍基地應該冇可能

美台建交嘞喂

竊國共匪冇資格有領事館

好波

都唔同國家 邊取代到

你想講乜

你真識食

用返Huston 個位

佢覺得應該要 唔代表一定會開

而家台灣個AIT 個建築格局，根本仲高級過大使館

巴打與其笑人唔識，不如講下佢地有咩分別好過啦

佢講「本來應該就係咁」呀

大大巴 車落 維尼到

巴打與其笑人唔識，不如講下佢地有咩分別好過啦x2

睇下支那會唔會發癲, 話時台灣都係中國一部分

大大巴

終於唔使成撚日一中原則 一終就有份

同一個位嘅記得Check清楚無偷聽器先好入去呀

一個中國原則

話唔定強仔想做戈巴卓夫呢

中華民國拎返南京條約正本出嚟，收返香港
到時我地可以食台妹了

exactly

-台灣駐美大使到達美國
-台灣獲邀2021年度太平洋區域台美聯合艦隻軍演
-兩院通過太平洋威懾倡議，反制中方共產主義擴張

激撚死強國人都似

Push

真唔真啊 唔好氹人開心

AIT

台灣建國

會存在，但會慢慢收皮

呢幾年打散佢地，分裂，中國拆到聯幫制，廣東先獨立。香港會重新歸英 , 再過多10年20年共產黨應該會正式收皮

五獨通過

係台灣將會係Houston開領事館

因為尼兩年香港人係第一frontier,註港D美軍狂食港女

同支共全面斷交
同台灣正式建交 承認"一個中國"中華民國

光復民國 指日可待

終於來了

push this

今鋪中共會唔會淆底叫成都領事唔好走

唔好意思 借個位

今晚十點要人！！我地啲Twitter鍵盤戰士去哂邊！
［Twitter戰線要人］伊朗事件整合 著火喇喂

一個中國=中華民國

即時同支斷交啦
一個中國在台灣

台灣係省黎嫁嗎
開係台灣到有咩問題先

可以改名做大陸經濟文化辦事處

香港變成聯合國托管地再獨立建國得唔得

跟住即時派美軍駐守台灣
再建立高雄美軍基地

唔會，從法上只有歸英一途

兩手準備

一定要係候斯頓開

as it should be 啊喂

AIT已經係使館, 爭在未改名咋

係大使館囉屌

希望卡特唔好咁快死，要生勾勾出嚟接受鞭屍

台灣真係2020嘅全球唯一贏家
武肺佢地冇影響咁滯
國際線大勝

只有一個中國
就是中華民國

得4個字都可以斷錯

美國先關中共一個領使館，中共報復關一個，之後美國起台灣開返個中國領使館。
如此類推重複幾次關撚晒支館起台灣唔同地區開返，再比台灣去美國開使館

人地意思係將駐美國中國領事館改為台灣領事館喎，唔係去台灣整個美國領事館，上面好多人誤會咗啦，不過都係要開罐可樂飲飲佢

gogogoooo

支持一個中國

台灣獨立於美國啦

可喜可賀!!!

完全正確 呢個完全唔係無從判斷

借花敬佛

一步步行緊

英國早兩年起番兩架親王號航母一定係有原因
要將國力投射番東亞地區，仲需要一個不凍暖水港
大家諗下亞洲邊個位以前係英國海軍用的地方

嗰個參議員嘅意思係中華民國開領事館喺休斯頓

一個國家喺另一國只會有一間大使館，但係可以有幾間領事館。
例如美國喺日本只會有一間大使館喺東京，但係美國喺大阪、札幌、福岡同沖繩都有領事館

On9，香港到時獨立左，大把女想嫁黎香港

到時見

而家d 報道仲會講「使領館」

其實美國等左中國殺香港領事館好耐

本身台灣去美國既簽證全部都係囉去香港做
無左香港既就好有理由將台北升格做領事館

尤其而家無左一中政策易玩好多

一中咪中華民國囉，點會冇左

其實美國家下重係承認中華人民共和國係「一個中國」
但係美國之後會唔會承認「一個中國」係中華民國就唔知啦

岩呀
所以一個中國就駐台北總領事館
鐘意既就兩個中國，同台灣重新建交，直接變駐台北大使館

仲有當護照係旅遊證件

如果開大使館就真係踩支那踩到上心口
但可惜，呢個只係領事館

其實好好笑
聯合軍演都做埋
名義上都係「未建交」

正確

台灣設領事館，支那究竟承認台灣係支国定反對台灣設館唔承認台灣係支国

巴打與其笑人唔識，不如講下佢地有咩分別好過啦x3

中國躝屍趌路台灣原址進駐

係港九歸英、新界歸台
同時台灣將新界送予英國換取英美承認台灣脫離中華民國獨立

香港其實實質係大使館嚟, 由 pompeo 直接睇

係國民黨返回支那，管福建

美國暗示推台獨，
華航改名、謢照加強台灣識別再冇好似以前陳水扁時期咁反對

世界上已經冇乜嘢係冇可能